歐綠保回收四電一腦竟然免費？！

最近發現環境保護署叫歐綠保綜合環保免費回收四電一腦

商業大廈就四件以上先派車回收

有冇人試過叫佢地黎收四電一腦

你賣俾收賣佬有錢收

完